去咗法國玩幾日，食完餐法國餐先發現無錢俾。。

食完先發現自己身上無歐羅。。
銀包又得港幣英磅，同埋袋底d用剩既人仔係到。。
想問下佢收唔收港幣啦，點知又唔收。。
不過佢話英磅同人仔都收既。。
又話見我係華人，又咁慘咁，人生路不熟，用人仔有1折優惠喎。。
點做好。。

：用人仔（還惦用剩係到 慳返d錢之後果幾日玩得開心d）
：用英磅（洗貴d都好 但d人仔咁臭 將d人仔掉落垃圾桶都唔會用）

無錢走入人地餐廳做乜鳩？

留低洗碗

中國人擁有同使用人民幣係理所當然
中國香港人(達哥) 支持用簡體都係盡國民義務

嫁個有錢人

利申：正宗香港人，冇人民幣，支持繁體

你都柒，拔兩條頭髮扔落碟到然後大場用普通話操佢地娘親。
反埋枱再大聲唱國歌！
駛撚俾錢咩？
有人行埋黎就大聲話人地歧視你係中國人！
保證間餐廳驚咗你，請你食埋再叫你出去。

係門口再大聲唱國歌，引晒支那人黎幫你。

樓主反達

唱國歌啦

我上次去米蘭,飛機度溝咗條女以為佢係有錢女，去咗高級餐廳食大餐，點撚知係窮閪扮有錢，去到最尾兩個都冇錢埋單